身邊嘅人上完「願景村」人生課程好似邪教咁

屌你老母講咁到上完堂好似解決所有野咁
成日耶撚上身
一個勸唔到我
就三個嚟勸話上堂
唔上又話當你朋友先介紹你
因為要人帶先得
成八千幾蚊上埋啲堂
有無巴打上完真係覺得有用
我睇法似撞左邪咁囉

帶你佢有錢收姐

呢啲朋友 不了

我一早講過我有啲長期病唔參加
佢中心都話我唔參加得
佢老母360度變面

佢地有佣收?

好似睇樓咁